【真心一問】其實年卡當月卡咁用唔係仲抵玩？

住緊唐樓諗緊點上網
問過得pccw有仲要得8M，sim 卡咩用量王個啲，又貴又少用量
去鴨記買張年卡，百幾蚊50gb，其實唔係仲抵咩，年卡當月卡用都仲得。。定還是有咩分別我唔知？

推

其實係 又唔洗簽約又無咩公平用量